復活節--廣州鳩流流

出發日期: 30/3 - 1/4

29號係ctrip 買咗張飛同book 咗酒店
其實可以去到先買, 因為廣深線班次好密
/

/
過關唔算多人

/
廣州女女
/
去完酒店check in, 下晝兩點幾
食個拉腸先
蝦腸, $8 , 幾薄

食完拉腸, 出發去第一個景點--陳家祠

/

/

/

/

/

/
聚賢堂

lm

Po多啲圖，想睇

thx for watching

去左廣州邊度

陳家祠好細, 預半個鐘至九個字就差唔多
繼續post 多幾張

/
有個廳個講雷鋒

/

/

行完之後, 約咗一個巴打食飯
先去寶華路搵出名的陳添記魚皮
條街好多人

好多人排隊

/

/
有D鼓油+麻油, 幾香, 魚皮好爽
值得一試

寧願去離島

跟住上咗廣州賓館, 個fd 親戚話個度頂樓間酒樓出名
但去到發覺間野唔同咗

無野落肚, 不過收獲一張羊城日落

最後去咗北京路某商場食酸菜魚

無記錯好似係98 人仔

食完飯, 尋找廣州夜生活---太古倉

/

/
環境唔錯

/

發覺太古倉唔多後生仔, 中年同上班一族比較多
去錯地方, 無得睇女女

個人喜好啦
我見未去過所以去下
志在探索下唔同ge 城市

廣州雞叫左未

無叫呀
本身想落club 睇下女
不過唔知邊度有

廣州有間好復古嘅影相鋪幾得意

同你差唔多去左武漢hea左4日

武漢有咩玩
搭高鐵去？

腸粉

雙皮奶

膠鐵5粒鐘
去睇櫻花 同埋黃鶴樓

有咩好玩

加紅豆,不過常平食都要$11人仔.....
宜家東莞出面食野都好貴下

巴打出到外國記得要小心財物

第二日
起身去食銀記腸粉
$13 蝦腸, 樣唔錯
但食落唔一般, 豉油唔夠甜, 粉皮膠而厚
第一日食個間仲好食

上下九步行街, 好撚普通
除咗幾間出名嘅鋪頭, 其他都係D 平衫小食

/

/

/
南信, 好撚多人

食雙皮奶, $14, 唔夠香, 無咩奶味

雲吞面, 好重鷄粉味, 面唔夠爽

分享下櫻花圖

有冇去睇恆大

普通14, 加紅豆$17
強國消費水平一D都唔低

無
聽講含大D飛都幾搶手

真係無咩好玩

普通鋪頭仲好食過銀記

6萬個位通常唔會爆滿嘅

一睇碗雲吞麵都知唔掂
個湯濁到

留名先
D腸粉好好食咁

正呀

留名先
post多d圖

想問下邊間?

推

食完南信, 去石室聖心大教堂
天主教廣州教區其中一間大教堂
教堂建於1863年，落成於1888年，歷時25年

外面睇, 幾有feel

/

/
難得唔使俾入場費, 梗係入去望下坐下啦
原來都幾大, 係出面睇唔出

/
入面坐滿人, 但個日係無活動
唔執輸, 我都坐咗陣

彩色玻璃

幾靚
麻煩巴打頭側一側, 請見諒

外圍

/

巴打有無主動同啲大陸妹搭嗲

下一站---中大 (中山大學)
廣東省最屈機嘅大學

去到竟然摸門釘, 唔撚俾入
原來新大學政策唔俾外人入去...上年已經實行
屌你老母

正門唔俾入, 最後用西門成功入到去
西門會穿過一堆民居
一路行都無保安阻止

/

/

/
強國D共享單車好撚戇鳩
香港電話號碼係租唔到, 屌你老母
如果租到, 係校園踩下單車, 不失為一種樂趣

/
大草地, 聽講係畢業典禮影相必爭之地

/

/
大部分建築都唔高, 砌磚的

/

／
貼多幾張

無見過靚嘅大陸妹。。。慳返Ｄ口水搭嗲

去廣州點搭法

搭去邊先

身為半個廣州仔 話你知上去廣州緊係叫雞按摩 雖然呢排d會所d房連門都拆埋 不過屌路邊檔一樣好玩 又平
果d遊咩珠江遊咩電視塔 咩參觀都on9 同香港有撚分別

深圳搭鳩鐵
或者永東個D 巴士

p

?

似141 按摩店樣 不過入面得一兩條女 門口就一眼睇曬